如果㩒一個掣可以令CCTVBuddy嘔錢，你會㩒幾多次？

原來你每撳一個嬲掣，就會令大台賺少1,500蚊，知唔知條數點計？慢慢話你知

上年無線下半年廣告收入急速下跌，賺少咗約5.15億元，而sayno2tvb團隊響2019年7月11日成立，即係上年大約有174個任務，當每個任務有2000嬲啦(其實可能更少)，咁我地條數即係

515,000,000港幣 / (2,000嬲 x 174日) = 1,480.

即係每個嬲會令大台賺少1,500蚊！？唔係掛，原來消費者既意見真係咁重要嫁喎？正宗係「無成本又可以玩野，點解唔玩？」 和你Shop搞唔成啦，參加吓「電子版和你Shop」都好丫嘛，唔係要出街出汗先叫做咗野既

Source: 《TVB遭網民抵制 去年下半年廣告收入按年少5億》

============================================

呢個禮拜做咗五個任務，響本周之星Pizza-BOX揚升帶動下，本周平均嬲數為670，較上星期高出70嬲，高於市場預期。

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

事不宜遲，我地做個一周任務重溫！(截至19 Jul 2045)

【18 Jul (六)】Crocodile x 470

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629
香港地區:
日本地區:

【16 Jul (四)】新三國 x 531
呢間野會Block人

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092

【13 Jul (一)】澄清聲明 - 順達財務並非TVB廣告商！！！

============================================

今個禮拜因為廣告商打手頻繁出沒，為品牌洗Like護航，搞到樓主非常攰，要瘋狂捉佢地出黎舉報，涉事品牌包括Pizza-BOX、澳洲歌婷床上用品同埋新三國。另外，昨宵樓主再響花王潔霸發現逾二千名打手，懷疑係透過Jag香港平台招募，凝造品牌受廣泛歡迎既形象 以下係一周花生回顧

薄餅盒打手好敬業樂業，做打手做到好似開聊天室咁，洗咗成百個留言，務求將自己留言推上熱門置頂，覆蓋手足既抵制留言，奈何魔高一尺，樓主高一丈，ＳＤＴＬ啲小動作我都睇到，你地咁大動作想呃到邊個？

詳見：《再有打手集團被連根拔起！公關公司：仆街又廢咗十幾個Account》

翌日，澳洲歌婷亦用住同樣既「聊天室模式」＋「刪除留言」淨化自己既專頁，因入面個西洋女子竟然講到流利粵語，非常犀利

詳見：《一開始WFH，啲網民無所事事又開始周圍咬人》

新三國亦出現類似打手，因為樓主無截圖，所以借用咗ＦＢ手足既圖片（樓主當時一直密切注視新三國啲留言，發現僅有既兩位打手之後消失咗，有機會被bam）

============================================

另外，有兩個之前關Page既紅媒金主已經再度上線啦，我相信佢地好多都抱持一種心態，就係「香港人都係善忘」，以為過一排開返Page就無事

Nonono，點解你地會有呢種錯覺嫁？講好咗要永久抵制2020年既TVB金主嫁嘛，點會唔記得你地呀？歡迎大家繼續請願，勸佢同紅媒割蓆！

【沐印消毒水】
【出入易迷你倉】

詳見：《起身鞭屍呀！！鞭完再鞭呀！！！》

============================================

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

s

push

最後揀咗呢個標題㗎

要勤力啲啦

錯左

無問題呀

錯咗標題喎

會趕客嫁

我

我再開？

照推啦

我勤力啲炸

對唔住

已經有街客啦

唔得呀，重溫任務係重點項目黎

國際線有任 請每日推Post

Pishhhhh

到咗喇

街客

推

推手

最鍾意整死TVB

渣

學b

我墀

今個禮拜TVB重溫任務

《如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？》

ofh

如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？

第一次